1010個網絡質素有無差到

想知

有

總之好過其他窮撚台

係咪變返csl之流
如果用smartone既轉唔轉好

睇下隔離Post

唔好呀屌 搭地鐵就知1010廢到

之前我唔用csl果時
撞正csl同pccw d垃圾network溝鳩埋
入到中環地鐵收哂皮
轉左smartone都係食食地屎
睇睇1010有無得救

csl仲廢

Plan貴，地鐵接收差，假接收，用左8年，準備轉台

雖然smartone去到香港站都係死路一條

1010 直頭極速 推薦

屋企1010夜晚

個ping 高到....

同csl, sun mobile一撚樣

利申: 做過

無

不嬲咁差

有好過？

3同smt啦

建議用3 正到冇朋友

我想問....有好過咩?

其實同csl冇分別

合併左之後真係俾狗用

smt用家表示 開心使用中